迫政府release 二噁英數據方法！！

1823 佢先啦